一定要遠離玩交友apps既女人

如果一個女人口口聲聲話對你有好感 但係不停係個公海交友apps儲仔 瘟仔 請各單位既巴打留意 你地值得擁有更好 盡早離開佢地 盡早抽身離場 全身而退 唔好比依d臭貨浪費自己時間 金錢 心機 ，事源同左一個女仔傾左一排計 無啦啦比佢flirt到 比佢一直帶住走 控制晒成個步速 令到自己會著緊佢 緊張佢 咁就大撚柒鑊 已經中尻晒伏，個女仔雖則口口聲聲話中意你對你有好感 但係當未一齊未穩定既時候 仲不停玩交友apps瘟仔吸仔埋身 一定要提醒十二分精神 因為你只係佢其中一個option 一件可有可無既東西 千祈唔好投入真感情 最終受傷害既只會係男方 一個女人出得黎玩交友apps都係未定性 未玩夠 easy come easy go ，咁小弟前幾日就忍唔住爆尻佢 有圖同佢既回覆 希望玩緊交友apps既巴打 或者條女玩緊交友apps既 要小心

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

以為自己開post
不過算啦 啲女係好撚蠱惑

放個電話或相出嚟警惕世人喇，巴打

咁快相認

算啦巴打 交友app識啲女都係哂9氣

一個月內溝唔到就放棄㗎啦
同你差唔多，對方一直拖緊。察覺到之後已經放棄，不過仲keep住傾，但心態已經變成可有可無。
及早抽身

Ching 一睇佢中英夾雜就知佢係咩人啦好港女啊

我好想擺架 佢不停瘟仔 我好想打救香港男仔

樓主自己本身都玩交友app抵撚死

臭貨點傾都唔會收番正常味 臭左就唔好再要 食左會中毒

用唔係問題 但佢用到錯晒

都有真心嘅唔好一竹篙打一船人

樓主點知條女仲有係交友app識仔？

樓主條女好好屌
扑野果時搶薑咁搶
追撚住黎含

快喇
想睇咩咁國色天香呀

你想唔想教育下件臭貨

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

咩apps識

男女咪一樣

Sorry都唔識打全寫 一睇就知唔好得去邊

講到你好似3個月就搵到第個咁

個rules就係咁玩，你揀人人揀你，男女都一撚樣

🤔我唔肯定係咪佢

如果條女ig不停有新仔follow 而佢又follow番對方 大家都知咩事

分段+標點

臭雞

樓主？

好似見到條女姓廖

好大對比

死啦，望完唔覺個女仔有問題⋯⋯

咁你地有冇約出來見過面

但張圖係樓主條女....

你地有冇確立到關係先？

你自己咪又用交友apps
係邊到識嘅人咪咩質素囉
唔係人地迫你著緊佢
係你自己中埋去咋 傻閪

Take it easy

lm

得罪講句 我覺得交友app個生態係咁嫁啦
今次傻仔咗 咪當拎個教訓唔好咁快訓哂身落去

屌 溝唔到人就話人臭 人地對你無興趣就自然繼續搵架啦 有咩錯

得罪講句 唔好話交友app,跟本出面都係咁
一日未確立關係都唔好關左自己對門，繼續flirt其他女

講經咩 唔通你去交友app識男仔

學樓主話齋easy come easy go，玩得交友app個規矩就係咁。要搵好仔好女嘅，唔係冇，難囉。而家人地都講得清清楚楚，溝唔到就發晒脾氣好肉酸，仲要小小事報復放人上嚟 條女睇完啲message應該幾慶幸冇同樓主一齊

樓主你都幾大隻 唔差丫男人嚟講。
拖你個條女呢？有圖未？

咪就係

未正式一齊都唔可以繼續識人咩
就咁睇我覺得個女仔無問題喎 唔啱就係唔啱 佢都好坦誠咁同你講呀

ching都食得幾偏

其實人哋唔想覆就自己明啦
... 無謂批鬥人哋

一定要遠離玩交友app既男人

例如 樓主 溝唔女就發爛炸

其實男人都係咁
反之亦然

痴撚線咁都要放人電話上黎

反省下啦樓主
溝唔到就放人電話上黎又話人臭
唔怪得你無女啦

Sorry she is just not that into you

好撚驚 d囡囡同樓主吹吓水了解吓
樓主一唔高興就會放人上連登

未必個個女人都係咁既。。

批鬥大會正式開始

拉

傾密少少就當同人訂咗婚咁款

仲要放埋人電話上黎
咁撚小家既男人都幾罕見

你自己都玩緊

你可以試下 佢好空虛

邊個黎

你點知條女姓咩 連我都唔知

又唔好169打一船人
我有係app遇過d 想真心發展既囡囡

佢有佢選擇無錯架 你又唔係佢邊個
又無屈你請食飯送野
好傾就一定要同你一齊架啦咩？
話鐘意你 可以果下真係對你有好感
但唔代表咁就要為呢幾句負責任
大家都未確認關係下係有自由 flirt下 識下其他人
玩得app就唔好太快認真住
到你見到真人 勁豬既話
你都可以無曬感覺啦 唔通咁都唔得？

睇佢段野 都feel到你會chur佢
有好感都變反感啦

出過幾多次街？

我都覺勁chur

好似個D出幾次街就以為得米個D毐男

只係一個普通溝唔到人惱羞嘅故事

其實佢肯打咁大段嘢覆你都算係咁啦樓豬

未一齊就成個「你已讀我對我唔住」tone 真係好撚肉酸 條女肯打咁大段好黎好去就算啦仲要放人上黎 好醜呀

都唔係 反而覺得好多溝唔到女嘅男人都好小家

佢咪就係溝唔到女既男人

樓主chur撚到

咁你點識返黎?

無眼睇
講得係交友app識都知咩事

浪費青春！

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

見到你save個名下半截似係

樓主真係好撚變態，條女已經好好態度對你
都唔睇下自己根本冇咩好條件，遲幾個鐘會係度發癲

扮咩情聖啊，咪又係狗公一個，知自己條件差，見有條女樣OK肯擺少少心機就以為自己係人老公？，小氣到咁報復條女？

好彩冇揀你，覆慢幾個鐘已經擺人上連登，真係同你一齊，佢做左少少野我唔係擔心佢啊，我擔心你40歲先出得返黎啊

你咁認真做咩啫
傻豬黎

咁Chur人都有
無block到算好彩

啱呀，大家都係keep住騎牛搵馬。

Abc 巴打 做得好

未穩定嬲乜鳩 咁都要放人電話上黎

樓主勇到呢

chur人做咩
你自己咪又係玩交友app
岩傾既約出黎行下 再岩feel咪屌下
咁認真做咩

嘩你好撚肚餓呀？

死毒撚

算係咁 起碼有大篇覆返唔係即block

樓主似係A0
似係你Chur爆左人地多d
而加人地連收你做兵既諗法都無

笑到有腹肌

做乜鳩

雙方冇承認過關係下識其他仔有乜問題？

溝女就梗係要同人爭架啦

定係你當咗自己係動漫卡通男主角
d女個個企係度只等你一個？！

勇者無懼
師兄你就係傳說中被選中既勇者王
快d去收服勇者塔既妖魔啦

樓主好撚恐怖
你唔好嚇親人添啊
又唔係你女朋友
已經要咁樣俾你鬧
你冇撚病啊？
你成世都唔會溝到女
死毒撚

推

除左見有條女樣ok之外都認同你

死毒撚真係好恐怖同嗰個仙氣有得fight

定律：當初點樣一齊就會點樣分開

見熱門 拉下post

善用不推文

但先6個鐘，好恐怖啊屌
我係公司對住部電腦都唔止6個鐘，回慢少少係度喊生喊死，cls

幾好吖最少條女都認係bitch 好過有d女仔粒聲唔出就人間消失左咁 唔係仲有po相既真係以為比人告暴動拉尻左

千字文
一睇就知樓豬好煩好chur

相呀

屌哪星 似3x 歲

好撚肥

你唔係以為自己好清高呀？
咪又係想呃閪屌

一定要遠離玩交友apps嘅男人

樓主處男？

遇唔到好嘅
就斷定所有玩交友app嘅女人都係咁撚樣

溝唔到條女
就上嚟怪鳩人

你都唔好得去邊

真係好撚小家
人地又唔係呃佢錢 佢又付出過d咩
咁就po人出黎 條女都算好聲好氣
俾著我收到d咁既mesaage我會直接blue tick
唔該條女po番樓主出黎啊 我都好驚match到樓主呢d人

我有遇過呢d人
真係好撚煩
啱啱識冇耐 已經係咁吹人覆佢
心諗做乜鳩

Pull

拉，樓主捐返入老母西啦，無女岩你架

人地俾過機會你，真係唔岩可以點？你會唔會太痴線搞到人地驚左

Btw樓豬勇者，為世人犧牲

交友apps sales多到仆街

屌 我都遇過 嗰時啱啱分手 玩咗兩個月CMB
識咗個人 識得嗰幾日
啱傾咪傾 唔啱傾咪覆慢啲
日日催催貢 遲半個鐘未覆就打n次嚟
仲要單機同我談婚論嫁 識嗰日已經話同我結婚點點點
又講到我係the one咁 我心諗 你了解我幾多
之後喺ig打薯仔文講我hurt9佢
過幾個月我拍拖咁啱俾佢撞到 又打長篇大論講到我比綠帽佢戴
呢世都唔會再識呢啲人

條女識邊個關你撚事

死毒撚，迫人地一定要鍾意你，你玩得鳩友Apps就預咗嫁啦，唔係真係上去搵真愛啊嘛

笑死樓豬小家到咁，人地唔回佢幾個鐘就放人電話上黎

....我諗唔係個個用apps嘅女仔都咁

第一日識你已經談婚論嫁
點解你仲會同佢傾落去